7仔晚餐，XO醬魚柳飯

幾錢？

貴 難食

27

好難食

公仔面+雞脾仲好